麻煩各位睇一睇有關比人拆連儂牆一事

呢班一定係收錢五毛...如果真係藍絲做都一定會有肥仔黎同李柱銘花牌

香港比班五毛搞亂哂...西環白手套

721麻煩大家一定要出黎